集思廣益 阿靳可以搵到咩工作？

反正阿蟲太下次就選唔到
又同教主反左面
人到中年既阿靳可以點搵到兩餐？

返屋企

熱狗水泥隊隊長

圖書館助理

幫獸姑同四大狗閪，打令， 天蓬，billie ng, 水晶姥姥奶閪

佢老豆大把
洗撚做咩

下屆大埔年選到，做大埔年助理

唔係同佢老豆反左面

搵台長道歉 叫台長哄返毓民 之後又做吉祥物

同四眼去學整餅

認真
如果復康會未收皮應該會去復康會

睇佢最後幾集毓民踩場佢個樣好似嬲撚左成邨人咁 .. 又唔講野係到唔知做乜鳩.

佢個人真係唔似四十幾, 係咪真係一直都係咁既樣架

廢撚到乜，一篇文都要改四五次

佢將近五十啦，好似連女朋友都冇。

默劇演員

做大魔法師啦